Document Object Model (DOM):
По своему формату это модель документа.
В рамках этой модели содержимое документа представляется в виде различных объектов, 
состоящих в определенных отношениях.
Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
-position
'beforebegin': до самого element (до открывающего тега).
'afterbegin': сразу после открывающего тега  element (перед первым потомком).
'beforeend': сразу перед закрывающим тегом element (после последнего потомка).
'afterend': после element (после закрывающего тега).
Як можна видалити елемент зі сторінки?
.parentNode.removeChild(description)
.remove()
Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
var element = document.createElement("div");
element.innerHTML = "<h1>Привет!</h1>";
my_div = document.getElementById("org_div1");
document.body.insertBefore(element, my_div);